食西餅要小心，分分鐘幫襯咗吉野家都唔知，超羣係吉野家架！！

超羣Maria’s
芳叔Uncle Fong

大家唔好諗住「超羣西餅」，係我哋由細睇到大的李曾超羣女仕那個本土品牌，它已經是屬於洪氏家族旗下公司。洪氏家族係乜水？咪就係大家至關心的「香港吉野家」老闆囉。

還有這個什麼「芳叔」，也是屬於「合興集團」。咁合興集團係乜水？係「香港吉野家」及部份「中國吉野家」的控股公司呀！

#超群西餅係藍的
#超羣西餅係藍的
#芳叔係藍的
#又係香港吉野家
#unclefong
#maria’s
#marias

要全世界知道 不要幫襯
1 小時 ·
錢在荷包， 去什麼地方消費 我有權選擇!

富臨集團又玩換名遊戲!
🚫大將 (日式火鍋放題)
將軍澳PopCorn商場
🚫拌食堂 (蛋包飯)
銅鑼灣時代廣場
東涌東薈城
🚫叉燒丼家 (港式茶餐廳)
新蒲崗啟德工廠大廈第二期
葵涌和宜廣場
元朗 YOHO 1期

🚫甜舍 (甜品)
元朗 YOHO 1期
🚫COTI (咖啡)
觀塘鴻圖道90號
沙田京瑞廣場二期
荃灣嘉達環球中心
🚫柞木炭家 (韓式燒烤)
旺角TOP
🚫Café Foodeli (快餐)
黃大仙新光中心
🚫炑八
全港共17間分店

#幫手share
#我哋要全部人都知

仲係獅球嘜及駱駝嘜油廠，雖然標榜香港製造，無添加煉油，但有無發覺油係無香味呢？就為製造過程用咗工業用去油劑，但會產生難聞味道，唯有再加其他化合物去味，致令而家我哋買嘅食用油毫無香味

芳叔係廣州開勁多間

push

咁有咩油好？

有無巴絲同我一樣覺得超群十幾年前已經破產執笠，仲好記得啲人排隊用餅咭

最近見返啲 post 講超群仲响度覺得好恐怖
孟加拉效應

超群？唔係一早響抵制名單上？
個人原則：
藍嘅→一定唔食
黃嘅→難食嘅都唔幫襯
完全查唔到黃藍嘅→無辦法

平時無留意所以唔清楚

其實呢啲資訊幾有用 應該都幾多人係因為唔知而食左